## Swapp0 TEST ANGULAR

##PASOS PARA EJECUTAR EL PROYECTO.

1. DESCARGAR E INSTALAR NODEJS.

 PARA WIND:https://nodejs.org/es/
 PARA LINUX: aptitude install nodejs


2. INSTALAR ANGULAR CLI

PARA WIND: https://cli.angular.io/


3. CLONAR EL REPOSITORIO

UBICARSE EN UN DIRECTORIO CON PERMISOS Y EJECUTAR EL CLON DEL REPOSITORIO

git clone https://gitlab.com/zerpaerik/swapp.git


4. UBICARSE DESDE LA CONSOLA EN LA CARPERA swapp QUE SE DESCARGO DEL REPOSITORIO.

EJEMPLO: cd c:/user/public/swapp

6. UNA VEZ UBICADO DENTRO DE LA CARPETA, EJECUTAR LA INSTALACIÒN DE COMPONENTES

/swapp/
npm install

7. UNA VEZ INSTALADOS TODOS LOS COMPONENTES Y ESTE OK, LEVANTAR EL SERVICIO EJECUTANDO EL COMANDO EN CUESTIÒN IGUALMENTE DENTRO DE LA CARPETA.

ng serve

8. COLOCAR EN EL NAVEGADOR LA RUTA

http://localhost:4200/




